{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054540",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 더하루펜션"
    },
    "text": "近くには東海線松亭駅があります。入室時間は15時で、退室時間は11時です。もし22時以降に到着する場合には事前に連絡が必要です。バーベキューをするためには、個別バーベキュー201,202号でキャンプ用電気グリルを利用するか、屋外ガーデンで炭火を選択することができます。キャンプ用電気グリル利用料は2万ウォン、屋外ガーデン炭火利用料は1～4人基準で2万ウォン、5～6人基準で3万ウォン、7～12人基準で4万ウォンです。Wi-Fiは全客室で利用できます。ただし、バーベキュー場302号では個別テラスの利用はできず、代わりに屋外ガーデンで炭火を利用することができます。駐車は可能で、海水浴場には松亭海水浴場が車で5分の距離に位置しています。スーパーやコンビニは車で5分以内にイーマート24とロッテマートがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "松亭駅の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "松亭駅の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためにはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューをするためには、個別バーベキュー201,202号でキャンプ用電気グリルを利用するか、屋外ガーデンで炭火を選択することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ用電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キャンプ用電気グリルの利用料は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外ガーデン炭火の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外ガーデン炭火の利用料は1～4人基準で2万ウォン、5～6人基準で3万ウォン、7～12人基準で4万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "全客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場302号では個別テラスは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場302号では個別テラスの利用はできず、代わりに屋外ガーデンで炭火を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "松亭海水浴場は車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "松亭海水浴場は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーやコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、車で5分以内にイーマート24とロッテマートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 403
    }
}